（急求）有冇人知支付寶點樣實名認證？打回鄉證 number 都唔得？

搞左成朝都唔得

搵佢哋

諗住想攞10蚊M記優惠卷啫

慳到10蚊咁多錢，老閪都攞啦啲優惠卷

政府都派唔到咁多錢
老系都攞
支持樓豬

首先你連登記一個垃圾APP都唔識, 證明你真係人蠢無藥醫
之後用成朝時間換10蚊, 就證明樓主既時間同能力連10蚊都不如
最後你為左一間垃圾公司的垃圾食物開一個垃圾POST, 就證明你連垃圾都不如

最後, 我為左你唔好太難受而去自殺, 我會話: 你去乞錢乞10蚊可能快過你登記. 記得印埋呢個POST去乞, 大家可能會流住眼淚比100蚊你添

唔洗回鄉證，俾哂d資料就得，要分兩次搞